托利拉真係勁到仆街

對住我地曼城成隻死狗咁

漁護處捉熱狗

通常咁講 一陣對曼就派膠

舞島真係正到仆街

艾歷臣真係熱狗清泉

死矮子 一陣對我地高佬陣波皮都掂唔到

我bb世界第一

似係

意甲用30M買哂黎

意甲>英超
C朗>英超

又話炒曼狗？

我車迷

一陣睇下佢有咩符fit

白色簡迪

兩野派膠啦

平民版簡迪

避波